樂壇孝子原來都幾唱得

一早自彈自唱紅咗啦

唱乜鬼化蝶明知故犯 6uo

肥圖真係害人不淺

唔記得貼link sor9

你知唔知佢點樣入行

點樣呀？好似freeze 咁？

紅咗排啦
樓豬啱啱放監？

巨星幫都唔識 00後啦一定係

幾時紅咗？

咩係巨星？節目嚟㗎？

不嬲唱得，係連登仔扮聽唔到

真係唔講唔覺

巨聲都好似係自彈自唱
不過果屆林欣彤搶哂鏡 出道之後又唔夠牙醫坤哥人氣高
唱live的確係幾穩定 不過冇好歌
簽得星夢咪得啲劇集罐頭歌日播夜播洗腦入屋

簽星夢真係人生污點

Btw坤哥叫人氣高？

宜家我唔知佢兩個差距幾多啦
但係初出道果陣坤哥人氣高佢好多

佢地出道冇耐係我返工個商場出過幾場show
當時吳業坤fans多過佢好幾倍

坤哥淨係識呃閪屌

胡鴻釣不嬲都唱得
星夢入面佢唱功算數一數二

係成日比人針對佢整容姐

胡鴻釣入星夢真係最不智嘅抉擇
有得走好走了

巨星幫全部都唱得
次次頒獎禮都sm其他公司大部份歌手

死淨幾多個

林欣彤/羅力威入咗旦記一樣柒下柒下

羅力威又係巨星咩

不解英皇捧曾樂彤反而仲落力

唔係牙醫唔續佢都上唔到位

我都覺得佢幾唱得

好似係因為石敢當先會上位